給各位香港大人們的信

雖然好攰 但我好希望打呢封信畀所有支持香港嘅大人睇

我知大部分大人都支持學生,甚至乎就算點都好都唔割,仲好希望政府回應五大訴求,但有冇諗過學生已經好攰 甚至乎因為一大班偽黃,分化撚,港豬,已經令好多學生唔開心同埋對香港已經完全冇希望…

支持香港嘅大人們！可唔可以認認真真企出嚟？然之後上街遊行,唔好再永遠發生咗件事,就好似當冇事發生過,繼續去返工？同埋唔好習慣靠學生去做任何事！唔係得你地係人㗎！學生都係人！唔好再咁自私好唔好啊？搵少幾日錢唔會死㗎！冇咗成個香港真係會死啦！

自從回歸之後不停聽到你地話以前香港有幾好又點又點,我地1997年之後出世嘅根本冇感受過。我哋淨係知每隔幾年就有事發生…根本就冇停過！其實你地班大人真係好幸福！起碼有享受過自由嘅空氣！

我唔知幾時會贏但我真係好希望所有大人企出嚟一次一次就夠,你地大部分人知道強權有幾恐怖。如果你哋覺得強權嘅壓迫係冇問題嘅,唔好後悔遲啲冇哂自由！

自由係要所有人民一齊爭取 唔係只靠一班學生爭取,所有大人覺醒吧,唔好再驚唔返工比人炒,唔返工冇錢洗,你地就算賺幾多錢都好,最後冇自由先係重點……

香港嘅學生已經失去咗2個月暑假都冇任何怨言,但你地冇得返工仲可以休息,就怪哂所有學生知唔知醜？就算未發生呢件事之前你地成日已經標籤我地廢青呢樣個樣,我地去企出嚟爭取應有嘅權利,點解仲要怪我地？

香港係所有人嘅,唔該唔好再淨係靠學生去守護,政府已經開始用民鬥民形式,如果你地仲係唔企出嚟學生真係會頂唔住！

各位大人唔知你地點諗,但希望你地諗清楚究竟應唔應該企出嚟去反抗強權面對現實

我知好多字又打到好亂,但全部都係我真心想講

香港人所有人要撐住,未到最好唔好放棄……

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

話說
想係度講下
Feel到有班大人唔想中大繼續留守
其實係咪班大人唔敢亦唔想面對 今次中大搞成咁 係代表住抗爭正式白熱化
好多野都唔會返到轉頭 風險大增之外亦令運動進入下一頁
以前一至五正常生活六日出黎9行既日子已經一去不復返
所以佢地先係咁想中大散水
快d恢復平靜咁

但可惜佢地大部份只想維持自己所謂既歲月靜好

嗯……

後生仔， 香港所有大人都對你地唔住
北京89 年出事
果陣我6 歲

97 年， 71 前我初中
仲喺屯門望住青馬橋放煙花迎71
個個妄想香港會更好
03 年倒董行完就算無推翻政權
反高鐵又無衝擊
雨革仲同抱住個仔笑你地呢d唔係革命

今日， 大人仲毫無廉恥走去翻工睇住你地革命打生打死

光復香港後， 所有大人都應該要交革命稅
懲罰我地呢班無用既大人

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。